牙朗始終深愛著

美斯嗎

誰期望牙朗擁抱完 和美斯吵架
牙朗為我放一場煙花 跌下來瘡疤
痛定斯痛 牙朗 算吧
回頭看美斯多快樂 記得嗎
竟會沒決心射12碼
當美斯遲遲未改變 就讓牙朗改變吧
這個朗多可怕

邊間教會

打左個冷震

咩歌

竟會沒決心蛇...濕...而麻

痛定斯痛呢句幾好

教會歌我都預唔會岩音
其實個6句我都算啦
但哩句真係極品

得到一粒開心過後 不開心
怎麼都不開心 誰責任
一味鳩搓最後還是 不發奮
那會看得到未來 月尾歸家

唔啱音都算 連字數都錯 一跟住唱就打冷震

笑4